373955
6182
Tôi đang sở hữu cuốn truyện tranh arrsèn lupin này nội dung khá hay lâu lâu có vài ảnh chibi đẹp mắt, trong truyện này kể về arsèn lupin phá án vụ người đàn bà có hàm răng cực chắc đã sát hại chồng và con bà ta và còn chương sau lupin đã giao dịch nếu trả tự do cho ông,ông sẽ tặng cả một đất nước,bộ truyện hay về tên trộm có bộ óc thiên tài ngang ngửa với thám tử sherlock holmes đại tài tuy là kẻ trộm nguy hiểm nhưng lâu lâu ông cũng giúp cảnh sát phá án
4
1073793
2016-01-25 09:33:14
--------------------------
